無英文文宣講船員policy 單野

6月9號轉政策，特登放寬播毒無人講，無人係英文媒體爆料

上twitter推啦